㩒完錢放係安全既地方唔用 就唔會流番入去銀行體系

我傷心 我憤慨 我㩒完錢 唔消費

大家未必夠現金應付生活開支 不過請盡做